［紅館］好想睇演唱會

要睇嘅人幾時起行呀？

起步未呀？

17:30

推

紅館地鐵外唔知點解警察突然走曬

有咩嘉賓？

淋病取消左唔出席啦，咪去分散人手